Marco Rubio 同 Trump達成共識 .要為香港做d野

華爾街狠人
5 mins ·
（強心針！）美國國會議員Marco Rubio剛接受美國著名雜誌《The Atlantic》訪問，表示已經親身與總統特朗普達成共識，並認為《香港人權與民主法案》沒有受到任何阻撓，預期法案將會在白宮與國會輕鬆通過！
Marco Rubio tells The Atlantic he has personally spoken with President Trump about the Hong Kong Human Rights and Democracy Act and has not encountered resistance. Rubio said he expects the Act to easily pass in Congress and be signed into law by the president.
//Faced with Trump’s scattershot approach to the ferment in Hong Kong, which doesn’t rank as a high-priority issue for his administration, activists are placing their faith in legislation that ultimately will only be as effective as the executive branch’s willingness to implement it.
Nevertheless, Republican Senator Marco Rubio, one of the sponsors of the bill in the Senate, is optimistic that the U.S. government will deliver on its promise. That scene near the consulate a week ago was a vivid reminder that America is still a potent “symbol of democracy and freedom” around the world, he told The Atlantic. The protesters “see a country where people vehemently disagree on public policy and say horrible things about each other, but no one goes to jail for it,” he noted.
By contrast, this past week, Hong Kong police announced that they’ve arrested nearly 1,400 people between the ages of 12 and 76 since the protests erupted this spring over proposed legislation that would have enabled suspected criminals to be extradited to the lawless judicial jungle of mainland China. Carrie Lam, the Beijing-appointed chief executive of Hong Kong, has since pledged to withdraw the law—an astounding victory for leaderless protesters going up against a powerful authoritarian state, but one that has yet to placate activists.
Rubio said he expects the Hong Kong Human Rights and Democracy Act to easily pass in Congress and be signed into law by the president. //

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

唔好鬆懈 一日未過都有變數

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

當然

true, 未落實之前講乜都只係比壓力中國

賣軍火未呀
我地大把錢呀！我地要槍呀！